警務處長可以聘用任何人做臨時警員

第232章 《警隊條例》 第24條 臨時警務人員
(1)處長可不以書面聘約而僱用任何人臨時出任警務人員。

「任何人」 🦐🦐🦐
唔洗合約，無証據無得査
包唔包括公安？洗唔洗入境處批工作簽証？

source:

3000武警